「香港人不了解中國，所以才會不愛國」呢句算不算最搞笑既謬論？

明明就是香港人太了解中國（無訊息封鎖），才會不愛共

大陸人才是不了解真實的中國（防火牆），所以才愛國（共）

某程度唔算
中國人就係太清楚,所以把口個個愛國(最低消費被嫖妓)

大陸人有句話：「学英语是为了更好地了解真實的中国 」

中國人不了解民主，所以才不愛民主